★頭先喺個60後廢老FB屌鳩班垃圾，即時被刪文又踢出組

廢老死全家

FB完全唔好玩

你老得滯踢走你正常呀

話佢地垃圾，唔受教、野蠻..，垃圾公司才會聘請呢d人，.咁都唔啱聽

FB，不了

睇下news算了

佢用行動做俾我睇，即bam

以前開FB主要睇 支那人意外video果個page，現在執左

廢老先入廢老grp

現在主要睇游b

好彩係網絡，現實係公屋涼亭我驚老貓變死貓

不過石丸傍住你就冇問題，費老危險爺爺消失咗

不去了

以後只睇游b

中肯

凈係舊圖

城市論壇最危險

間中有驚喜，所以要keep mon住

游B去你都唔敢去

游b有石丸做保鏢

你可以搵蓋清傍住，有乜事幫U截的士，第一手獨家新圖自己影，甚至合照

老貓，我想add你FB

LM

蓋清有冇老貓FB

i want too